其實一個人叫外賣app真係好貴

運費20蚊
野食又通常貴過直接係餐廳買，
一個普通碟頭飯起碼50蚊
加加埋埋一餐要100蚊

20+50咪70 唔過100呀

買100蚊野-幾十蚊discount
分兩餐食

岸鳩先晒呢啲錢，叫樓下外賣唔使加錢，你鍾意嘅，隨心比啲貼士外賣哥哥就得

你咪計吓自己岀去果間鋪頭食車錢幾多囉

你住開半山定離島

樓下有就樓下買算喇，外賣app 真係唔抵

邊有咁多discount code
ubereat, foodpanda 同deliveroo 我都用過晒
得迎新優惠係最抵食

開新acc

試過
要電話號碼verify 個迎新優惠架

就係唔想落街

你咁懶就抵你俾咁多啦傻西

叫外賣都比人話懶
咁你有幾撚醒呀柒頭

又唔撚想落街又驚貴又唔撚想煮
唔想俾人話你發懶癌咪學下煮野食自己鐘意食咩煮咩又平

屌就係唔撚想煮又唔撚想落街先至叫外賣架啦
而家就係想防疫出少d街嘛，鬼唔知自己煮會平d咩

懶就懶啦 多多野講

叫3人份量 留聽日食 咁簡單

懶到煮個面都唔想 抵撚你俾人劏
無錢就食返你既公仔麵 食貴野唔岩你喇個幾廿蚊都上黎呻

你好煩呀垃圾p
食咩點食關你撚事咩

真係好on9條低能，叫外賣就屌人懶，乜撚都屌一餐

你有幾撚巴閉呀？你餐餐自己煮？
你人生冇叫過外賣？叫外賣就係懶？
點解你可以成個mean bitch 咁？

我都覺
一個人煮又要洗一輪碗
又要買定餸 唔通餐餐公仔麵咩
外賣又mark up 咁多
落街又驚武肺

上個禮拜買兩日7仔啲丁飯算
章魚肉餅飯ok 但揚州炒飯難食到

食過波仔，份量幾少都幾唔飽